我知道有一天他會離開，像佛陀從夢中醒來一樣，帶著他的特殊知識來到這個世界。 五首關於心靈的詩Cynthia Miller, Paula Bohince, Anthony Anaxagorou, Tishani Doshi, Zeina Hashem Beck, 2021年8月25日MIT科技評論 
 有時，他就像一個安詳的佛陀，對這一切只是微笑。 白南準預言了互聯網、YouTube和Instagram。 但他作為一個藝術家比作為一個預言家更有趣。 Sebastian Smee | 2021年7月30日|華盛頓郵報 
 展覽展示了白南準在一家古董店購買的一尊18世紀的木雕坐佛。 白南準預言了互聯網、YouTube和Instagram。 但他作為一個藝術家比作為一個預言家更有趣。 Sebastian Smee | 2021年7月30日|華盛頓郵報 
 她承認，她認為她的父親“應該像佛陀，或者像《和莫瑞的星期二》裡的莫瑞·施瓦茨，或者像任何一位斯多格派哲學家那樣，用一顆純潔的心擁抱自己最後的日子，相信世界是一體的。” 凱特·費根辭職照顧她病危的父親。 這次經歷帶來了意想不到的回報。 Ada Calhoun | 2021年6月4日|華盛頓郵報 
 猴子被流放回了人間，他和他的軍隊與天庭的力量進行了成功的戰鬥，直到佛祖最終將他囚禁在一座山下。 動作傳奇電影《西遊記之孫悟空3》迎來了現代版邁克爾·迪爾達2021年3月3日《華盛頓郵報》 
 “我的孩子們受到了創傷，”丹·達爾在一座巨大的臥佛前對一群記者說。 希望和改變? 2014年11月11日，緬甸在奧巴馬抵達前殺死一名記者|約書亞·卡羅爾|每日野獸 
 這是我第一次看到他的力量和善良的平衡，或者可以稱為他的“佛性”。 佛教朋克改造戒毒|Stephen Krcmar | 2014年6月16日 
 但佛陀譴責極度奢侈和極度貧窮是開悟的障礙。 像1999年一樣抱怨:《搏擊俱樂部》，《美國麗人》，以及對“格子間無人機”的反抗 
 沙發太深了，他越來越沉; 他的腰圍很快就會像佛一樣。 堆疊:穆罕默德·阿里真正的偉大|彼得·里奇蒙| 2014年2月23日|每日野獸 
 這是著名的禪宗公案的意思之一，“如果你在路上看到佛，殺了他。” 美國禪宗中心令人震驚的醜聞|Jay Michaelson | 2013年11月14日|DAILY BEAST 
 作為回報，每個祭司都在一棵樹上放了一尊佛像，把它變成了一個祭壇。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 其中一座石碑上雕刻著一尊直立的佛像。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 沒有哪位古代教師能像孔子、佛祖和愛比克泰德那樣，以一種亙古不變的道德來規定這些職責。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德 
 馬鳴和沙的《佛祖傳》是一部有近萬行詩文的浪漫小說。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德 
 佛陀慢慢地前往聖城貝拿勒斯，途中連婆羅門自己也皈依了。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德